今個政府班子真係前所未有咁廢

特別係波狗 屌你老母4000派撚左2年

政府既行動力
同連登仔既行動力比較
政府一百年都追唔到

政府：揸住過萬億 但係派4000蚊都派兩年
連登仔：半日都唔夠籌到五百幾萬

等波叔救命真係死得

波叔對香港經濟有咩建樹又睇唔到

籌多兩日分分鐘有錢過政府

波狗屌你老母 4000蚊有未
幾時包圍波狗辦公室